六點幾，天已經黑晒！

咩事？咁快天黑！

早抖啦你，第二朝要翻學呀

前幾日好似無咁快天黑

有冇讀過地理?
而家太陽直射點移緊去南回篩線; 去到冬至23/12日照時間最短

山竹影響

咁認真做咩

仲以為港獨影響

我扯左旗

佔中影響

夜啦, 訓啦

香港最黑暗既一日

過左秋分

抑鬱發作

今朝早我上車仲係天黑
6點落車就天光添

返去讀返小學

轉秋